【奧狗please stay】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXXIV

#StandWithOzil

挽留

奧哥

英國只有一個迪哥
果個係劉祖迪

奧哥留係阿狗既機會率係…

樓主想呃奧哥撚含

100% 佢同我講佢已經愛上咗阿仙奴

攬炒鈀收左皮。

C8扮奧哥番皇馬報到有冇得諗

係 我前兩日落倫敦同佢吹水 佢話想交transfer request 過嚟

未收
Sd緊email

唔係喎
我覺得佢第一年黎最好
敢用波，遠射，放長波準

第二年就開始變互傳機器

c8太廢 第一腳就穿煲

Come ar la diu 之後咪唔洗做人球

聽日希望有人剪奧哥Vs西咸片
完全係攻中教材級

洛克哥=新奧哥

奧哥下季留到我即印

而家唔肯遠射

英國戰線攬炒左阿仙奴
德國戰線攬炒左04

簡單講o仔係有活力版既奧燒

雲加教波自由度大 可以多啲機會比佢起腳 但係都多自爆 同埋易發脾氣
但係達狗教著重戰術 防守進步同埋成熟咗 但係少咗遠射
睇下你中意邊樣

佢同派對咁射法仆街了

Mikel Arteta on the game: “I am very disappointed, the way we conceded the second and third goal is unacceptable"

成日話unacceptable,但場場都犯低級錯誤失波，係場場輪流爆輪流犯錯

希望皇馬為咗籌錢買麥巴比/夏蘭特肯平平哋賣俾我哋，最多俾佢加個buy back clause 又點話

廢羊 : Please GTFO

Unacceptable但又成日出廢羊

咁都係要講嘅

好聽咪自由度大
唔好聽咪自動波
同埋雲加阿狗都唔係好興遠射啦
唔撚猜到暈都唔撚起腳

唔肯出holding哥抵啦

其實係主要睇拖舟留唔留到係皇馬

真

希望奧哥學吓洛哥啲自信

羊：hea踢又袋300k

巴丁個樣好似整完容咁

佢真係進步左，但係閲讀球賽能力仲未夠
有d波佢有抬頭，但唔敢俾

光頭佬果期儲落d幼幼有邊個上到位

奧巴發動被動技

當自己係場外隊友攻擊力倍增

洛哥打b2b。

俾達狗迫害到不似人型

藍斯奧哥混合版

holding俾安東哥撚狗
應該出包皮

睇live嗰陣以為美羊仲喺場上，心諗打緊12 個人會disallow goal

如果佢個人靈活啲會仲好
感覺佢唔係運動神經好好嘅人，啲轉身仲係有啲慢

似歐國盃牙朗
在場外打氣

諗成秒人地咪企好晒位
之後只有回傳互傳
爭個零點x秒就係級數

正解

無錯，呢場應該出包皮
反而Mari可以對其他慢D果D打

勁人根本唔需要適應
牙路第一季去曼城使唔使適應？
山狗第一季黎阿狗使唔使適應？

個人太硬，好難踢到好柔嘅波

李斯特城有機會

巴丁
Rowe 奧哥 saka

A米又話好撚勁

撚羊態度又閪上場又遲到又hea 都仲有80mins踢
想睇多d巴丁 踢得柒我都話服呀

記得之前仲傳緊個時老婆狗好反奧狗
死都要保安

練做正前
歐霸擔正

勁 2.5b易買過盤
入得又失得

唔撚想重奪意甲？

巴丁就算進攻點柒都跑返去回防
上次對獌咪守福仔

但依家正前拿狗勁到痴咗線

享利要一季適應

保安其實係勁 唔明你地反乜野
奧狗而家踢到咁點反 再反就係盲反了

又bin

歐洲賽事先係屬於馬天尼利的舞台

柏金都俾人叫左一季水貨

又比施蒙尼伏撚左 唔識入波就請教下其他領隊啦屌你個閪

享利翼改造前鋒，要時間正常啦

我曼

我都仲係反達
落後3-1要到74分鐘先換人

就係第一季迷沙迷到而家

我都係反呢樣 同埋有時太過保守

Same

你有睇場波都見到粒波係個場入面6 7分鐘先出界啦下話
60幾分鐘開始準備換人 準備到70零分鐘多啲先有停頓換人

時光倒流
61分鐘已經3-2啦喎

收到風奧迪加特對達蛇唱准我留下

佢唔抵得人地多頭毛過佢

識野 羅嘉良

其實唔係一場係咁 前嗰幾場歐霸都係啦

唔好兜啦
達狗換人冇撚眼睇
講緊咁多場

上半場3-0
我要求係最起碼你半場換1個啦
屌仲等乜鳩啊

堅定反拿狗

唔係呢啲換人可以拎返一分
次次神調動無人講

上半場3-1

老婆狗，你個要求係攞返1分

係咁神嘅一早唔好出羊狗啦

都係輸緊2粒啊
我有講錯咩？

左沙右羊

巴丁每場都太少時間
根本impact 唔到賽事，搞到d stats 差哂

到時達蛇又有藉口唔出佢話佢冇貢獻幫唔到隊波

你咁都推理到我要求係拎1分
咁係咪我可以要求啲球員唔派膠

神童真係要不惜代價買
個人質素唔講
佢對達嘅戰術理解同執行先係令佢咁快融入嘅原因

知唔知咩係調動呀
有唔對路咪換人
出6667一開波夠有傻鳩話錯啦

左沙右羊點解畫

根本張勁過比狗葡狗

咁點解70幾分鐘嗰陣唔換羊換saka
要留到80分鐘再換

我答到你 我就坐左佢個位啦……

政治波呀
羊唔出唔得

咁一個領隊用啲有經驗既行先係無可厚非
同埋郁個隊長都要個理由既
我寧願撚羊真係搞事 可以光明正大咁雞左佢

想人留低仲叫人狗

續完肥約又搞鳩佢好撚癲

奧迪哥特有上連登？

隊長正常好難無啦啦唔出既
其實上場佢紀律問題真係可以雞左佢
不過雞左佢又有反達講話咩影響軍心又盛
到夾硬出佢 又比你地屌 真係難撚服侍到

反羊一早係ap共識

唔好咁講 上場打熱狗話紀律處分撚羊之後 一開波啲傻鳩仆出黎屌牙達嫁

有

所以好難無啦啦雞佢
佢又30萬鎊人工
佢賴死又係要養佢 牙達都焗用佢
可能係希望佢打返起咁

綠木都幾撚獨食

有冇咩藉口下季重新選過個隊長？

渣哥仲未換人

咁又夠膽雪奧燒

關咩事？聽起黎好怪姐
同支持達狗留低呢句一樣

好似沙哥嗰陣咁 搵人屌佢老婆仔女 引佢爆seed自爆

都係一個稱呼姐

因為一個公開串鳩高層 話唔肯減人工 同要求高層交代減左人工之後啲錢會去邊
一個就唔撚出聲

駛唔駛我咸能哂口咁自拍張再send比佢先叫有誠意?
你地夠成日叫我老婆狗啦 我有無屌你地老母

其實好難 troopz同佢太好關係
實會幫撚羊維穩 spin哂啲問題走
無人敢屌撚羊 撚羊係黑鬼 沙卡白鬼
呢樣已經唔同 欺凌黑人=歧視

嘩
拿祖

49000 88

波追人

羅sir有料

拿祖呢一刻分分鐘仲勁過廢羊

又少個盃賽分散曼聯歐霸注意力

4強交俾愛蛇

連教練都想放棄隊波

你睇下今晚熱狗個陣我都覺佢想放棄 唔知佢出乜陣

之前好似話過高層唔中意羊狗同aftv班撚樣咁fd 成日屌9球會 同埋troopz而家好似離開咗aftv 自己開咗個troopztv

摩狗教波生涯應該到頂
講波算啦

又要輸比阿記

暴龍 依家同條黑短人一齊做

我都撐保安
同奧哥依家踢得好轉軚迷佢冇衝突

自從佢喺獌摩二拎唔到冠 應該已經完咗

其實真係同呢啲媒體太friend 有哂平台去吹奏佢
鳩左咁多場都無比人追住黎屌 只係屌牙達屌其他人幫唔到佢
好似呢到之前都有人話係戰術迫害撚羊所以入唔到波
咁而家睇落分分鐘係佢迫害套戰術體系

爆炸頭好似荷李活喜劇演員

咁嘅人腳教得算唔錯

而家仲反佢就變盲反了
佢踢得好 無位反
保安真係我愛將 希望有機平平地簽入

好尷尬

馬斯亞憑乜嘢喺場上可以踢咁撚耐

都已經咩都拎過曬 同爺爺一齊係bein sports 9up算啦

佢咁既態度咩戰術都冇撚用啦講真

佢好彩有傾同兒子 唔係而家應該喺中下游

熱狗班友一係質素太差累撚死人(Dier)
一係態度太差

叫埋高普

去教下國家隊囉

班友根本狗格 佢地個documentary 都好多打交鏡頭

唔知肥普定摩狗之前仲話隊波太乖 可以壞啲

收到風下季熱狗由熱狗名宿柏加執教

番去教葡萄牙 真星級陣容

有牙朗比佢教

阿狗最大對手係自己

高普吹緊風教德國
咁爺爺會唔會考慮出山

出山教熱狗定猁

高普好似講咗唔教

鼻屎佬教猁

國家隊教練硬係爭2-3班

咪阻佢老人家享清褔啦

有冇人覺得so9個樣好呃飯食feel
落場指揮又唔多
表情完全係一樣 贏波輸波都係咁嘅頹樣

我怕鼻屎佬教皇多啲 一陣留唔到奧哥

真 都個頭近

屌你啦

有冇人覺得今夏會買到Bamford?

今時今日竟然仲有人反雲

屌 原來摩佬先58歲

冇消息傳

都接近30
覺得佢得一年貨仔
到時仲水過廢拿

27姐

其實熱狗起新球場條數找晒未 如果未嘅話 今年又打得咁差 夏天真係有可能人星散 變返下遊

伊恩拿祖又2粒

應該要賣son or kene填氹

邊有咁快找嗮數 + 疫情無人入場

賣 Kane + 兒子咪夠數填

Feel到屈堅斯呢場hattrick

瞓左無睇 想知chambers踢成點

回家吧Kane
等廠媽媽盡返母親既責任照顧你補償你吧

好似香港回歸咁

MOTM 咁

一買4年約又free 走

太慢
唔想要

Wiki寫到咁

Bamford is a versatile forward, who can play as a lone striker (which is how he has been almost exclusively utilised by Bielsa since his arrival at the club) or in a pair, and can also play in an attacking midfield position or on either wing.

又可以拉邊
又可以墮落去做波
算唔算高佬版正前拿卡？

英人27-28歲
我覺得佢好岩用

Wiki信得過架咩

睇咗熱狗起球場大概850m
而家武肺收入減少+成績差獎金少
我當傾同兒子一億一個 條數都仲差好遠

太老了
畀比爾沙 chur 盡果班球員，到身涯最後通常都好多問題

咁不如買DCL

無歐聯更大獲
如果要提早炒摩佬，好似要畀足全部人工，無得畀住一D

呢個好D，但人地愛華頓下季可能歐聯

Bamford has missed 17 big chances this season, more than 1 in every 2 games
黎到咪比你地屌撚死

吉魯冇頭槌版

西咸同拖肥啲板凳深度玩歐聯好辛苦

咁就更加唔會放畀你啦

又後生仲要個頭好撚勁

屌你老母施蒙尼 又贏一粒就算 臭雞黎

反而李城啲板凳深度幾好
麥迪臣傷 華Dee無態都有人企出嚟

我寧願重用巴丁

咪同續左約嘅美羊差唔多

始終需要多個中鋒，因為廢羊做唔到
拿卡要賣

過唔過到臭閪蛇個關先得㗎

問題係當年阿記起球場最值錢係買左周邊既地皮 基本上酋長球場周邊應該變成左商業區 就算而家無人入場阿記都唔太傷
而熱狗係原址起 球場無收入就真係食谷種

DCL達狗唔會識用
買艾巴咸就好

過到都要買個啦
佢都唔係鐵人啦

但dcl 相對Bamford 比較少見佢有乜短傳配合

市場冇乜邊個我地買得起嘅即食前鋒
用幻幻嘅話我不如用nk/續balogun

太瘦

謝拉特摩蘭奴
Isak
呢啲應該買得起

又軌間諜

阿巴威應該最容易成事嗰個

兩個都唔係英超料
要紐狗Wilson仲好

呢啲速度型前鋒踢大會未必得

其實我想要返malen

年紀都唔細
同埋啱啱重傷

贏歐霸有歐聯踢都係最多2-3個重心收購
應該係買斷奧狗+比素馬行先 之後買即食右閘
之後先再買中鋒位
其實贏歐霸係最重要 唔係無錢買人
清冗員當清哂 幫輕下 當收返 6 70m返黎
因為有幾件英撚等賣

佢一個人係前場策應同做到二傳喎
冇麥詩敏果陣差唔多carry成隊紐

簽malen plz
踢法似羊 雖然冇咁快 但係射術好掂

唔鐘講意鬼妹，但呢張幾靚

有冇佢啲球王片睇下

講賺錢爺爺真係勁撚到

一定李城優先要左

Isak 幾好

李城係要些路迪喺件

荷甲多水貨

仲要成米8高
快D拎去打J

想問下果個咩牛蛙今季數據係點

女婿去左獌後到底有冇出過

我廠青訓唔廢得去邊

贏歐霸=今季之前輸得幾肉酸都可以前事不提
輸歐霸就...球迷暴動都似
就算我地追返上前六有歐霸踢對我個人嚟講都係勉強收貨。今季個情形如果我地踢得好啲穩定咿應該係爭緊前四，唔需要搏歐霸，依家搞成咁隊波上上下下都好有責任

啱啱嗰場有出
有助攻不過獌都係出局

35-45m O11 一定首位
15-20m Bissouma 頂Partey ,宜家係c8
15-20m Berge 頂Xhaka ,宜家係Elneny

準備瞓了
我鐘意日本妹多啲

頂咗右閘先 比狗好唔掂

假設贏到歐霸 轉會費當基本有70m左右
賣走:
比狗 25-35m
世爆 15-20m(一年約
廢鋒 20m(英撚
牙洛 20m(英撚 不過大前題應該要紐狗護到級先有機會買佢
牙叔 25m
柏芝 20-30m(打閘太慢 打中堅太矮 打防中組織力太弱
拿狗 15-20m(一年約
坦 5m

當打個8折 賣齊哂 收返100m左右
再加埋舊轉會費
應該夠買3件50m+既核心收購
當比例係60m奧狗
30m比素馬 30m-50m右閘咁
其實已經無錢買中鋒

一直唔明點解要過獌坐bench

佢過嚟大把波踢，我諗佢自己都後悔上錯船

馬佚/沙列巴換唔換到錢

賣埋拖狗條能樣啦

你預呢件放唔走 所以我廢事擺上去
馬體會唔出佢 佢無叫價能力

達狗話沙列巴下年返嚟打正選

佢踢法太雞肋
踢10號位冇直線
踢8號位唔夠對抗性
有啲似ESR 但esr 有達狗戰術幫手
蘇蛇唔會擺佢打邊

賣20m應該有意甲隊要嘅

佢過嚟應該就到esr冇得踢

都唔知買嚟做咩

我諗一個轉會窗賣唔到咁多人
希望皇馬收順啲/比我地分期

條友自己死都要踢西甲

似係獌啲高層想買
根本唔啱蘇b嗰啲踢法

人地本身歐聯級球員 搞撚到坐後備

馬伕數據唔差 外借表現幾好 未必賣佢 賣都應該有叫價能力
saliba無精華睇到佢好唔好 但太上腳 如果收返用肯定交好多學費 實爆好多球 唔用既話佢應該唔想借走 賣既話怕賣唔返30m

之前有隊想20m先借後買斷
不過短撚要去馬體會

剩係睇下bale 條粉皮就知熱狗既財政有幾大獲啦

我覺得saliba太上腳呢啲要改實改到，所以我睇重佢基礎能力多啲

洛哥值得俾多一季機會佢
話唔定會變藍斯咁爆發

球迷屌到佢仆街 佢想去紐多d

唔多想留佢
踢一季法甲好波未上位就當自己上菜
踢u23又鳩踢

洛哥/廢鋒呢啲留嚟打盃賽幾好，nelson就真係慘

其實馬伕同saliba似2揀1
個人私心實係想要馬伕
不過牙達好似係想要saliba

愛蛇嘅人都唔比機會？

真 馬伕呢啲低調地踢得好就成日話比人賣

勁過C8啦
起碼洛克哥落場知自己強項係入zip

當初j過既malcom依家點

都唔係愛蛇想要啦
Raul 啲蘇州屎嚟

踢緊俄超

最撚慘係佢場外d行為好撚on9

兩個都想要兩個人工都唔高，留低養下再睇多一兩年都得，當然我想佢地可以有多啲出場機會拎經驗

15場1g2a

除非賣浩狗 否則都係2選1多
因為牙達體系基本上左腳2隻右腳2隻
好難留3隻右腳 已經唔講仲有雷欺可能續多年

on always having to pick Auba because you never know when he may score...

It's not about that. It's about what he does when he plays on the team, it's about performance and training, not who you are.

後生仔之前比人吹到咁大，又場場正選，依家過到嚟覺得比人冷待又缺乏上場機會，正常個心理都唔太調節到，多說話想講都明白嘅

on Odegaard and whether he was the sort of player we missed in the first half the season...

I love talented and creative players that all the time are willing to take that ball and make things happen, that are mobile and also hard-working. He is one of them. We have some others with different qualities but it's true that Martin is now giving us a different level on certain things that we didn't have.

講緊係佢影隊友條撚

迷廢唔見曬人既？

達狗似鍾情holding
雷斯續約下年都預咗會變大梅last一年嘅角色
6667宜家應該主要打閘多
應該會留馬/saliba是但一個

馬伕同papa 係同一類型嘅傳統防守中堅
佢Stuttgart 3中堅嘅RCB 主守踢波佢okay
但唔會岩達個套後場用波

呢樣就算啦

咁教練正常會傾向馬伕呢類低調地踢得好既好過多嘴狗既
你見世爆就係人版
多野講 又燥狂 個個領隊都唔多鍾意佢

反而我覺得holding可以賣，唔係話特別想留

馬伕而家用波好左好多 多左長波同傳波呢個功能
未到唔識用波咁誇

呢個真，細爆仲嚴重啲

有冇邊隊有燥狂領隊 借世爆過去好好調教下

個人都想賣浩狗 不過牙達續佢長約似會重用

英人+今季有進步
不過佢上限係差唔多咁多應該冇得再點進步
波底嚟講6667勁過好多 但身高又係個問題

再借就完約

馬體會 拿玻里

咪續約再借 續完約再賣都賣得貴啲

心態上 我鐘意馬夫
Saliba 就成日覺得佢有啲數據王世梅feel

世爆彩你都傻啦續約
點知係咪撚鳩佢續完雪佢
所以黎緊似賣

saliba仲後生 不過多嘴狗呢樣我麻麻

我覺得佢都想留 而家佢個朵臭晒都冇乜邊隊想要
不如氹佢續咗約先 唔掂咪再賣

佢好彩啦 踢踢下法乙冇啦啦有大會買左佢
仲唔好好踢 以為自己係球星

睇贏唔贏到歐霸再講
贏到有錢自然會upgrade條中場
到時賣既賣留既留 世爆改到性格既話有機會留既

咁誇 睇左精華見佢啲crossing幾靚 但睇唔到佢防守同後上助攻整體係點

防守慢 跟人跟唔到 因為唔夠快

其實chambers 今夏一定賣硬

同比狗一樣要出下場 方便甩下

唔係會俾人壓價 賣唔到好價

似默契問題多
佢成年冇踢 今場第2場英超正選
但睇得出佢出波係全隊最勁

佢初嚟係踢得好好嘅 愛蛇仲當佢契仔加人工
之後就開始自大

係都賣比狗同叔先

加人工應該係啲弱智高層加
加完唔續約

鏝今季會唔會4冠王

熱狗好撚廢

無SON

你咩波都睇 cls

Goal

廢龍

死廢龍

廢龍我屌你老母
打阿上電
放水俾熱狗

夏天買咩龍好

呢個係佢真實力

小心比迷廢咬

維拉一個起腳都冇

熱狗私家雞黎

廢龍對親我地都搏盡 120%
對熱狗就放鬆嗮

仲話自己係真阿

12碼

垃圾維拉
仲要主場

Grealish 朋友隊

好似對上17場英超，熱狗贏足維拉12場，輸過1場

下季冇迪加係咪可以等降班了

應該要坐返一兩場bench反省吓

如果想睇巴丁，拿卡走就唔應該買前鋒

盃仔再喺青年隊掘人上仲好

前題係賣得到

的確有難度，要賣條list好長

獌狗

上面咁樣賣 好似唔夠英人青訓

諗返起t仔護空門
twice

早晨 反張死曬未

同大家介紹返

6667都有啦
T仔送咗兩球添

一早就迷張代殺卡個位都得

O11份約2023年到期，再借一季肯定會加obligation to buy，或者唔會借到要買斷

買斷要幾$$

其實要適應嘅
強如亨利皮皮都要十塲八塲適應

2021仲有人吹奏沙卡

Btw 撚羊真係幫唔落態度同身體語言閪到

幾貴都買

唔係條撚屌跑得咁慢一早贏左456球

NLD bench完出返黎仲鳩左

雲加

殺卡不嬲都廢係人都知 係由唔知幾時開始唔識傷都可以變成優點 撚羊就食撚屎啦

2021仲廢雲

違約金350m好似

收嗲啦迷愛狗

高狗：賣到人先有錢買

350m

尋日睇拿卡同撚羊個態度真係 cls

撚羊追波真係埋去遮兩遮 就算

拿就跑埋去撲波

愛蛇（歐霸8強）
廢雲（失業）

拿狗跑到90分鐘仲迫搶好熱血

雲加(不敗奪冠）
愛狗(乜柒都冇)

牙達換撚羊真係換得遲 雖然巴丁入黎都無波踢

廢雲(沒有歐洲賽冠軍）
愛蛇（歐霸冠軍x3)

西甲一定要球員set release clause
所以之前coq好似都係過億

人地做緊fifa個Chief of Global Football Development
失條毛 尊重啦

esr<->羊
c8<->xhaka會好d

esr打後一格好似唔識打咁

雲加 (帶領阿仙奴不敗奪冠 後來起左新球場 雖然風水唔好)
愛狗 (帶領阿仙奴乜柒都冇)

細蚊仔唔識嘢係咁

廢雲（教22年得3個聯賽冠軍 0歐洲冠軍）
愛蛇 (教得一年多幾個月)

唔好爭啦
下季踢走達狗 請雲爺爺返嚟教聯賽 愛狗專門帶隊踢歐洲賽
Ok?

唔好爭啦，永續我達

有啲人用新碧閪嚟形容佢噚晚啲出波

屌你老母

雲加 (第二年double)
愛狗 (第二年被踢走)

鍠狗啲球員set違約金係咁
賓周馬好似1000m

阿鍠一家親，友情價20m 算啦

我諗50m買到掛

師兄講得好啱

一野轟落去

你買得起幫幫手，借住比阿先

勁到癲

光頭佬你識撚用咩 上半季比你用咁耐你都唔識用

食緊穀種

我都係

賣

如果下年簽唔到奧哥係咪洛克哥番黎carry

難啲我諗阿達點都會簽個攻中..

達：皇馬強行留下奧狗是殘忍的

奧哥全能到仆街

要強攻 無計 esr 起馬推波上前場效率高d

風格黎 esr 相對更肯搏肯搶

愛上了奧哥 想幫佢含

多謝大家對我既喜愛

顯性gay

令大家心動嘅男人

50m gbp對普子黎講散紙黎...

真呀
球迷仲有錢過隊波，唯有靠球迷諗諗計

奧狗同其他隊友好唔同
係咪因為佢唔係阿仙奴球員，未被同化

大家早!

其他隊一定搶o11

本身就好撚勁

何妖呢排好唔掂喎

訓醒繼續j神童

班後生態度好好
尋晚其實真係得撚羊特別鳩

早！

早

成場都唔係好覺佢起場上

馬里都好鳩下

當初反挪威神童嘅肯懺悔未

想幫佢含了 邊到排隊入紙

入波慶祝先覺得佢係度

比狗+叔賣唔賣到50M 柏芝打得起既呢兩件躝得

如果主場果陣阿狗出奧狗打正選會唔會然撚埋?

普子 $100

其實佢係咪犯規？？？佢俾人換走咗可以入場慶祝架咩？

新廠迷留名

叔應該賣到25m+
有英撚光環
比狗25m左右應該賣到
所以應該起碼有50m收返

尋晚有思考過 不過世界杯入波嗰陣個個後備都衝哂入嚟球場㗎啦

咁就爽皮 攞筆錢買右閘又好，比素馬又好

佢地好似走咗去場出面慶祝

我果下直頭以為佢未換出去 呆左一呆

我都係 以為踢多咗個 踢12人

都唔係到琴日，拿事實上場場都落力逼到盡

以前羊都會track back 到左輔位幫手防守，係今年真係差咗好多

阿狗班英撚其實都值少少錢
起碼每件收到20m
廢如洛哥都應該得
見中下遊應該都會報到呢個價
積少成多 希望賣哂之後有150m轉會
真正既季季洗成億鎊轉會費

撚羊直頭上場掛機發夢
上季王牌射手續完約變撚到咁

洛克應該唔賣，之前借個陣好似講過達蛇覺得佢有前景所以無加買斷條款，反而叔+Nelson可能賣

基迪亞就唔知了

續撚左3年約，有排捱

叔 nelson 廢鋒 呢到都應該起碼收到70m
如果賣6667 有望收到100m

真係唔知道完全係羊嘅原因定戰術安排，點解可以爭咁遠

出佢=拖慢隊波無人走位前場無人迫搶
唔出佢=白養30萬鎊人工
平時練波只係識笑 不如拎呢舊錢請手足賣笑算

正常水準

我覺得6667/叔留一個好似好啲

6667打起既會唔會影響電蛇個續約

又賴戰術迫害佢
門前tap in又炒 單刀又玩高章笠射斜出
呢啲實係教練叫嫁啦
態度有問題就態度有問題啦 求鳩其其咁

比人睇穿哂
而家戰術好pro
Utube好多分析都頭頭是道
基本上球隊層面既話
佢地一定研究球員習性好透徹

踢過學界都實聽過教練講
依個正係識爆 出波廢由佢卡波

所以非洲黑人真係養唔熟

買即食右閘的話 叔同6667未必駛留
始終留後備作用唔大 加強正選實力好過
始終隊波正選果班都未夠料就唔駛諗後備用咩住

個人態度閪 惰性又重
同埋佢真係好唔fit咁

下季象徵式3m買斷奧哥

話說琴日下半場個球證啲雞吹晒俾我地，有時我地犯規佢都唔追，佢仲過去屌椰子

第二球拿卡開罰球個波未擺定，其實係犯規

同意 正選都唔係勁 仲要dum錢落後備 到時正副選都係average水平

般尼同西咸呢2場贏到晒差好遠

果個moment你冇得唔續啦同奧燒一樣，唔續佢又繼續keep住狀態既話就dum春

仲有狼

上半場幫左對家，個心唔舒服

今年俾人黑咗好多分

琴日個VAR應該係冇返工

而家諗聯賽比人黑已經無用
而家希望歐霸順利好過
唯一希望

剩低歐霸5場，希望順利

如果場場都係琴日上半場個態，踢多兩場可以番鄉下了

第3，4場最難搞

打愛狗就好，勁撚易踢

最緊要咪撚出羊

esr laca pepe/saka/安
o11 party xhaka
T3 g6 luiz 葡哥
廢leno

真 出哂d後生前面淫亂走位仲勁

比素馬隻臭閪

撚羊可以坐係後備位慢慢傻笑

有o11+派對夠啦，歐霸超班

達蛇唔買垃圾（C8唔計）

成日諗起佢望住Monreal恥笑張gif

咁中場中踢到英超個價又唔係貴既中中 最可靠暫時係佢
買其他聯賽又要唔水既真係要搵下

呢件借姐 無買到

上季還好

領隊艾馬利在16強次回合的賽後已表明，球隊該利用捧起歐霸盃冠軍從而獲得歐聯資格

咁早兩季佢係阿狗唔係諗住用歐霸冠軍踢歐聯?
結果? 我入場屌佢老母100次呀果陣

派狗

今年有得入場嘅話去唔去睇多次

個場輸爺爺賣25基比轟

主場留力精宮炒車再full team打狼隊俾人炒3粒

有得入場睇又入到決賽實買飛
不過應該唔比球迷入場睇

No surprise that Odegaard has been ok: he isn’t actually an Arsenal player

中肯
難得講人話

Lord ben

Caption點解

睇返熱狗琴日球12m
咪又係kane甩左波後俾人踢判foul

同nld拿卡球12m有乜分別
熱狗有冇人又出黎話下球證黑哨？

不嬲反阿都特別低汁

變左仆街合約戰士

其實Pepe saka 都fit 又撞位 有無得搞

歐霸數據王

佢既工作只是捧盃

When both equal teams play

講真你場場一開波就應該好似琴晚3比0後咁㩒住屌
琴晚證明左隊波係做得到

但唔明點解近一兩年場場一開波要慢慢warm up

主要係椰子縮後左 咪可以㩒屌返對面

唔比隊長出就有位踢

人地lead自然縮架啦
你咪有位㩒屌

巴狗隻dest堅勁
典解一路無人買 比巴買咗

真係心態問題，班友要到自己底線先識反彈，心理質素差

呢個其一
但3比1之後果段既速度之高同鏝城有得揮
西咸連反擊都做唔到
呢d先係我地要踢既波
唔係慢慢係後場build up輸逼搶

西咸係支擊都做唔到
3比1後未入3比2
西咸安東要助守
但查洛保雲同連美斯波皮都掂唔到

岩 歐霸場場踢到果段咁就冠軍在望了
不過班波成隊少爺兵咁 成日求鳩其咁

鍠d撚樣真係好on9
自己友都睇唔過眼

有條友話我地知搶口叫0仔做o狗
難為人地同我哋打好波

之後有條友問係咪即係鍠成日叫賓周馬做賓狗咁
老尷到

btw邊有人叫0仔做o狗

O狗有乜問題
隊波都阿狗啦

球迷都係阿狗
球員又係阿狗

佢地自己叫賓狗就冇問題

安哥初頭係用黎笑鳩安添
唔通果陣啲人又係讚佢咩
稱呼都要干涉 真係痴撚線

派對認真踢應該屌打晒歐霸啦 條撚屌場場鳩踢

Odegaard就好似有鬥心既Ozil 咁

我地個標題咪大大隻字奧狗
不過都唔係貶義

我一開始想像佢好硬，點知成日比人bump 開

係咪見高拜見低踩先得。

咁我地狗竇用咩topic又關撚佢地事咩
咁錫住啲球員就聯署講唔比幫球員改花名啦
再嘈以後奧狗叫做垃圾添呀

垃圾已經有人註冊左

果個單字圾
既然係咁奧狗以後改做垃啦

有係有
但稱呼姐有咩問題，佢本人又唔智

拿公道d講奧燒冇鬥心果陣都就三張
o狗三張仲有鬥心先算

拜仁個時都想搶，但搶唔贏巴狗

佢地成日拖狗，我地就達狗

你勁撚癲

拖舟幫佢地拎左三屆歐聯都叫佢狗

奧垃

有時唔撚明一個稱呼有幾閒
又唔係真係屌佢老母
個個夠成日叫我老婆狗啦 我係咪要屌哂你地老母呀
叫返我唔怕老婆打我啦仆街咁咩
痴鳩線 再講 唔比改球員花名咪聯署 話邊個再改球員花名就死全家咁囉

達狗得杯仔 叫得達狗

都未講球員時代已經攞盡一切
我地個達狗乜鳩都無啦

上幾個月啲人叫你老婆達

我地牙達都拎過足總盃 社區盾冠軍 唔係乜都無
係雲加欠左牙達

所以因為話我地叫奧狗有問題果啲多數重度黎

唔怕達哥打我

達哥幫我地攞一次歐聯
我當佢神咁拜啦
幫佢老婆奶埋閪仲得

其實有咩所謂 咪又係名一個
佢真人又唔知我地點叫佢

咁我蝕底啲 我中出左佢老婆你再幫佢奶 ok?

奧狗有上開連登 好似係

亨利咁高地位 呢到係都享狗 享狗咁叫

叫開佢多咀狗

咁要叫Martin了

老細個老婆係咁，點頂？

但柏金冇人咁叫佢喎

原來你係我個twins

我想日日中出佢
最多比返牙達屌屎眼

柏金遜狗

荷蘭狗

第一代冰廢

呢件死多嘴狗

達狗其實算唔算靚仔？

靚仔唔算 係幾有佬味 幾cool 我老婆話佢幾有型

個髮型唔撚掂

呢d雲加時代成日見

其實我覺得係 西咸自己縮者

安東尼奧 好早就乾左 得返連美斯打反擊 威脅唔夠

加埋咪睇落好似好攻得咁

你原來好呢味野，換妻NTR

中坑好多都係咁既髮型 算係咁啦

派對同羊 鳩hea力架組

中坑其實好多好似Holding咁無頭髮

有冇人覺得唔應該叫英文狗

教練嚟講柏加勁型

冇

其實有好多細微位係見到佢硬

例如轉身突破果幾步係可以頂開人

但回防果陣就變軟皮蛇

今日開始叫禾英文仔

定係叫你秦狗好

你叫戇狗狗

佢係咪返去教熱狗？

Fa cup

睇過韋斯咸打雙曼嗰兩場
佢哋不嬲係谷上半場
上半場啲迫搶好勁
但去到下半場就冇體能
怪就怪阿狗開波唔集中守唔住

好唔霸氣

關撚事牙，愛狗廢到無論就真

辣油狗

究竟係咪雲加問題?

走數狗

partey逼人波落腳截個下係好突然
快同準
所以你見佢tackle同recover成功率咁高
但唔好預佢係餓狗型防中
跟住個波走黎走去

聯賽因爲沙卡+廢羊輸前4，1分

跟住去到Baku腳軟畀25基Thank You Arsenal

好似施蒙尼話想睇下T11 + Partey

安東尼奧 近幾年都係咁

但無佢 又打唔出個戰術

以前無連加特 直頭成個半場係自己半場守

奧燒已死 奧狗當垃

你聽佢9up 啦
佢自己都唔用拖狗
又矮又細粒 仲要體能差

十一狗

好波

拎第二個年
達狗個OG同埋受傷搞到中場唔夠人都有份累失分 冇理由話雲加欠佢

佢踢波個陣已經勁型

對D熱狗無咩興趣

牙達為雲加犧牲太多
由愛華頓攻中變中中再變逗後防中
好似老野將丹尼臣改造成防中咁

係j都j龍蛇啦

講開狗
初初呢到都有人叫龍格堡做龍狗

有邊個唔係狗

爺爺

廢雲 狗都不如

講得好！

廢雲

係因為雲狗俾左另一個啫

諗起理性分析個條友話無12m

阿迪達難接受失球：噩夢！

【Now Sports】阿仙奴在周日倫敦打吡戰展示後勁，逼和韋斯咸3:3，不過主帥阿迪達坦言不滿意球隊上半場的演出，尤其不滿第2及第3個失球，而球隊的一些犯錯會令他發噩夢。
阿迪達賽後說：「我非常失望，因為我不能接受球隊上半場部份時間的表現，我預計己隊踢出之後展示的水準。首個失球，是容許發生，（韋斯咸）的組織實在好。第2與第3個失球不能接受。」

阿仙奴的3個失球中，以第2個失球最難看，當時韋斯咸得到罰球機會，阿仙奴眾將尚在向球證投訴，敵方的連加特隨即快開罰球，由查洛保雲破門。

「這場比賽將予我發一些噩夢，實在很難阻止我們去幹傷害自己的事情。」阿仙奴賽後排第9，欲爭取歐洲賽資格得力把勁，該隊在國際賽期後，首仗是4月5日作客狼隊。

圖片來源 : ©AFP

奧燒未做過狗

感冒童

咁佢就要拍多條片講下熱狗球12m喇

喂你咁唔得wo
其他球員就話改造可能可以令球員更好 佢唔鐘意踢但可以係佢岩踢
達狗改造就話犧牲
迷達都唔係咁呀

同埋佢愛華頓個陣都有踢左路同右路中場 即係雲加將路斯基放邊路個隻 雖然更多踢中場中
佢生涯早期都有踢哥狗位
點會係為雲加犧牲轉位

我今次駁唔到了

藍斯無做過狗
最多係死神

藍屍

係咪已經冇乜出佢

已經mark低哂你班反雲狗

360神童
記得當年舊登有人話佢視野好好 好過牛奶

藍斯 運用球很慢
後面分波你卻自轉三百六 常被責罵

未斷腳時係幾有靈氣
斷腳後不斷自轉
可能陰影想保護自己咁
無初出道咁敢比波去波射波
會妹一輪先射或交

再出就俾鍠疤反cup

拖連西甲都踢唔掂 點踢英超
西甲已經少高佬

經典金句

呢球睇live 笑到我肚痛
fifa lag機禁爆射波bar咁款

妹完睇得到點比都唔係問題
問題係佢成日自轉360之後都搵唔到路比

Arsenal’s next six fixtures (after international break):

Liverpool H
Slavia Prague H
Sheffield Utd A
Slavia Prague A
Fulham H
Everton H

叫開綜哥

主要妹完之後人地返哂黎就無位比
初初係好好多 斷腳改變佢足球生涯

比狗衰咩無左正選

廢掛

廢

呢個名我真係覺得幾好笑
果條友自從屈完我咬老綜之後無再上水

因為廢 同要賣

風流波是撚但

歐霸就唔係風流波了
歐霸要贏哂

原來拖喺馬體淨係出過6百幾分鐘，仲少過奧迪加

wwwwww

柒咗仲唔潛咩

講真 咬老綜既話好似真係幾爽 乜都有津貼
我都想咬了 不過唔合資格

藍斯斷腳前勁到仆街
2:38個下50碼直線
d人成日話細爆有天份
阿狗有乜天才中場未見過

記得我廠之前有首歌句歌詞係
我會否好像廢曼生於世上留力爭歐霸

佢肯移動下就有空位出黎架啦 原地自轉梗係冇位
不過佢有勇氣有毅力去轉型 好事黎

牛奶到尾都仲有個種比波既諗頭 但就係唔錫身 成日搏拉到條友過黎尾個一秒先出個波就毀左佢自己生涯

不過我應該記得大概邊個係藍斯死忠了
一係就華氏
一係就你仇口林狗

唔個嚟 我已經唔記得咗了

不甘

藍斯 運用球很慢

屌 我唔記得左有呢條友存在

當年有條友令我印象好深刻
拎藍斯係後場大腳斬上去D片出黎話藍斯視野咁好牛奶做唔做到
個個都係不甘?

之前個個叫臭閪達個陣你好似有出嚟維穩

係 嗰陣你地仲笑佢老婆達
因為達=狗

我偶像黎 你敢屌?
你幾時統一返意大利

屌你依樣都記得
我已經完全唔記得

奧狗(非貶義)

真，有比較就高下立見
唔好講咁遠，淨係Saka同ESR都>>>>>>>>>細爆

新阿留名

弱智仔

cls

保護手足，拉
弱智唔係罪

法比 路斯基 奧燒 奧迪加特

阿狗每代點都要有呢類天才攻中先似阿仙奴

柒到

綜哥

你似重度。

大家都係迷馬迷沙迷屁手足

尋日唔係話碧咸咩

髮型同責任掛勾

屌 呢個經典

唔係肩負責任咩

原來羅賓係舊登高級會員黎 仲水野亞美

奧迪加而家值幾錢？ 琴晚踢到曉飛

原來廢龍琴日派膠

發現阿po一吹奏廢龍就會即刻派膠

發覺條友勁25，對我地就世一龍上身，打其他就派膠

今季一直得條左路 琴日有埋右邊進攻 即刻攻到嘭嘭聲

今季俾比狗玩爛咗

牛油安就識做
放水俾我哋 打其他隊上身

柏芝勁到癲
佢唔係咁易傷應該一早打起左

賤種黎

上年未傷前top1後防俾啲善忘嘅人話佢垃圾
英冠料

Calum Chambers vs. West Ham:
Touches: 71
Pass accuracy: 84.1%
Clearances: 6
Duels won: 5
Key passes: 3
Ball recoveries: 2
Tackles: 1

睇你要唔要防守
6667琴晚傳中係好彈波係好
不過防守真係麻麻 打閘黎講太慢

Guys, we need to start watching every ad on these arsenal videos so we can buy Ødegaard in the summer

用沙列巴包位有冇得諗

打閘成場黎講得1個tackle
琴晚防守真係差 無得講
進攻助攻力非常好 下季賣佢入hakimi好過

夏基美咪又係0防守

不了 襯佢值個錢 賣佢套現 買個正選料好過嘥大家時間

人地快好多啦下話

窮到咁

邊個又偷偷反藍

今日你click左廣告未
等阿狗可以有尊嚴咁生活

原來沙哥喺阿狗已經入過9球遠射
派狗學嘢未

我click一日廣告都唔及你同普子捐一次錢

第一球邊算派膠 係清唔哂姐

出嚟清波呢啲一腳清基本野啦下話 衝出禁區傳俾人都唔叫派膠？

講真其實依家左右閘都叫識出波
簽返個豬蛇類型嘅中鋒踢燒味啦要

如果係阿蘭就叫做派膠ga la

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主係@唔怕老婆打我
改好少少啦

奧哥完季買到再算啦

其實一早要

傳比人都唔係派膠
利申：迷廢

ching好撚中肯

派對學下遠射未

你不如問下隔離果件
出名係遠射

係 淨係喺阿狗都入9球

出迎清咗球單刀 係清得唔靚 俾返控球權被人
但球波唔係直接error leading to goal
之後俾人反擊後防空哂成隊都有責任 唔係全部因為龍門派膠嘅問題

咪撚喺到單單打打咩迷蘭迷廢 我從來失波都唔會鬧龍門最起碼我冇鬧過蘭奴

*比人

你唔好咁嬲啦

日日俾你條咸家鏟撚
唔嬲就假

尋晚先有迷廢講蘭奴斬比T係派膠引致失波
唔係講緊英文仔，係其他迷廢

你話當面撚就話姐 上網撚都嬲
又唔知佢真人係邊個

duels won 5 喎
泰仔琴日tackles 都係2咋

我都迷廢 但係次次一失分就拎2個龍嚟比煩唔煩啲
人都走咗仲咁掛住人咪去做維拉球迷
係咁貶低現任吹奏前任

agger
現實係你隊波只係比得起咁多錢

會員編號：13395
會員名稱：Merci_Arsene
註冊日期：2016年11月26日

【⚠️】
事蹟：留言指責反送中抗爭者「講真真係玩大左」。
詳細來源：

又一條死五毛

若覺得馬天尼斯好勁
為何唔去做維拉球迷
誰亦在反覆派膠之旅捱大

"We didn't respect the game plan from the coach."

可以信唔係達叫佢地企定定等波未

邊間教會

英文狗lives matter

英文狗我地和好吧

英文狗打開龍
係激動少少

高大男神

唔怪得溝死女

咁佢地都成日唔 respect 個教練
係咪又要捉鬼了

牙post得禾一個米六

叫你遲早要買過個龍 又迷廢
叫你出下mat ryan 又迷廢
話蘭奴唔識造波成日交去比人逼死既又貶低
尋晚對熱狗廢龍一派膠 又唔知邊個拎出黎講
總之全部都係迷廢既錯

收到wind
英文狗似一秒拳王個Joe咁型咁大隻
不過再高d

禾米五

又loop，對李對列對奧林比亞高斯都正常
同埋Laca有講，佢覺得原因可能係球員緊張所以集體switched off

你身形比例好
米五都夠做

聽唔明臭蛇想點
hang晒機

係 做左2個月小妹 身邊d朋友都讚我比例好

不過講真依家覺得係關個隊長事
平時hehehaha 唔理啦
邊有理由賽前遲到 賽後發脾氣走都做得出 完全無紀律可言

同埋班球員集體夢遊其實由老野後期已經成日發生啦
成日班友踢返幾場好波轉個頭又打回原形
唯有希望牙達今個夏天可以清返班瘀血

抱住嚟屌

明你打開龍會激動啲
但唔洗咁嬲英文仔深呼吸

講真隊波d 精神面貌
你諗下加拿斯啞仔甚至達狗做隊長咩樣

見過唔止一次講呢啲

真，Auba唔係好啱做隊長，喺場上完全lead唔到軍心
每隊波有時都會鬆一鬆，但係阿仙奴特別多，仲要鬆親都大鑊

奧哥級數可唔可以同Ozil比

放過人啦

更加全能
達狗最終目標應該係433
Esr 左進攻中場 奧狗右進攻中場
兩邊瘋狂打half space

奧哥對抗性都唔差

因為技術好同下盤穩 好多時check shoulder之後都輕鬆迎波回波

體能勁好多班

我覺得簡單啲去分
燒係較為被動型spot空位嘅天材
ESR/奧係主動串連尋找+製造空間

超級連結人

維京人

Ødegaard 真係下季留低先算啦

下季拉埋布歐過黎

咁就唔會傳話買比蘇馬搭party啦
定係party都諗住清

維京雙子

覆蓋範圍又大，又肯迫，又不停現位幫波
真正明白燒點解唔啱用

唯一一樣要彈就係射罰球前舉高雙手做乜鳩

打信號？
不過搞咁多嘢啲死球其實唔覺威脅大咗

好多球員舉單手架啦
只不過佢係雙手咁解

食完就drop
賤撚到

系米有咩5會牙…禾又吾系英文狗=.="

淨係識搵禾黎轉移視線
係人刀g u 高大靚仔後生吳彥祖

達sir傳統，佢以前踢波都係咁

球波對面妹左一輪再傳梗係唔算error leading to goal啦老友

你地米再hey 0 我老死英文狗
佢冇drop
仲ride緊條妹妹仔

咩歌

下一位前度

音：

若覺得罵天喱屎耗競
為何誤虛租威拉溝米
誰亦在反覆派教之旅捱大

買斷奧狗既真係印波衫

舉手都得罪你

總之全部都係有女狗嚟

肯定唔會，除非有歐聯打

買得斷都應該好貴

下季number流出
1.蘭奴
2.hakimi
3.t
4.saliba
5.派對
6.包皮
7.saka
8.比素馬
9.巴丁
10.esr
11.奧垃
12.安哥
13.澳廢
14.撚羊
15.馬伕
16.浩狗
17.保安
18.葡哥
19.屁屁
20.馬里
21.慕拿
22.牙詩詩
23.雷蛇(淡出
24.lopez

99.當拿龍馬

有冇人諗定比素馬花名

隊隊都咁架啦
唔俾手勢點知俾遠定俾近定片去十二碼點唔通大叫咩

比數馬

仲貴過夏撚麥包皮

呢樣贏奧燒好多

佢不嬲都係過街老鼠

掛住雲蛇個名真係絕配

比狗

你都係五毛

同英文狗frd就有片睇

o dog著10號啦

影衰我雲

發覺歐霸官方成日吹奏我哋

琴晚：

今日：

唔講以為阿仙奴官方

屌咩放個輻射樣上黎
我想睇輻射樣我會開fallout 唔係開AP

不如以後申請踢歐霸算
星期四晚踢星期五可以射波
而且可以踢多幾場
歐聯年年16強

跛狗

燒已經比奧狗比下去
好快羊都係

阿狗咁多五毛
講真真係要分post

佢地平時好少入嚟

但出面入左呢度數

都唔知呢啲有乜撚野好玩膠

我印象中有個人叫永凟雲爺爺都似五毛但佢好似唔係阿迷

講笑還講笑，呢啲真係超越我底線，點講反話都好我都講唔出呢啲說話。唔明呢啲人日日玩膠有咩咁好玩

成場抗爭贏定輸都無野好笑，大家都係持份者，成個煩膠咁以為好好笑

有冇諗過人地純粹係藍屍

Agger

隨時綠日狗都企得前過你地啦 阿狗黃屍們

有冇諗過狗竇搞成咁係好撚趕客

佢唔是啦

最衰呢到狗竇
唔係我實落埋你名

咁撚勁都係留唔到架啦
唔同c8一早比人知道見底

Arsenal and Tottenham have reportedly been asked if they’d like to sign Real Madrid’s Lucas Vasquez this summer.

Arsenal have been heavily linked with a move for Vazquez in the past, although there has been little of substance for the last two years.

Yet here we are again.

According to a report in the Sunday Mirror, Real Madrid approached both North London sides to ask of they fancied putting their hands in their pockets for a player they can’t get to sign a new deal.

Vaquez is out of contract in the summer and despite a number of meetings, the Spaniards have been unable to get him to agree a new deal because the player has no interest in seeing his £115kpw wages reduced by 10%.

The player is said to be keen on joining up with Jose Mourinho, although how long he’ll be at Spurs for is anyone’s guess.

Vazquez, as you can read above, wants a four-year deal (Real Madrid were only offering three) with a Champions League club which you would think would rule Arsenal out.

舉報俾世柒

Joel Ideho says it was amazing to learn that Arsenal were after him, given the size and history of the club and their Dutch connections.

Former Ajax youth winger Joel Ideho joined Arsenal over the summer, though he hasn’t had a completely smooth ride since then.

Hovering in an awkward position between the u18s and the u23s, Ideho often found it difficult to get minutes for either over the first few months of the campaign. However, he’s feeling a bit more settled right now after scoring his first goal earlier this month.

Speaking to the Arsenal matchday programme, Ideho revealed how his move to the club came about in the first place, and how he felt about the prospect of making the switch.

“I played a game in the Youth League against FC Midtjylland and chipped the keeper from 20 yards, and that’s when clubs started to show their interest in me,” Ideho told Arsenal (quotes via AllNigeriaSoccer).

“It’s always nice hearing that clubs have belief in your talent, but to find out that Arsenal were interested was amazing. I was so happy because Arsenal is such a big club with great history and they’ve had some iconic Dutch players over the years too.”

As for how his debut season is going so far, Ideho admits it hasn’t always been easy, but he’s getting there.

“The first few months of the season were difficult for me,” Ideho said. “I wasn’t playing many games and that was hard for me, especially in the middle of this pandemic, but I’m picking up more minutes now, finding my flow and making more friends too.

“Scoring my first goal for the club last week felt amazing, but now I’m just focused on scoring more, assisting more and helping the team in any way possible. That’s the most important thing.”

Ideho got another appearance in the FA Youth Cup at the weekend, coming off the bench, and that could represent a route to his first piece of silverware with the club.

The u18s have a strong side in the cup competition when the likes of Miguel Azeez and Catalin Cirjan drop down to help, so they have a chance. There’s a long way to go yet, though

Mark McKenzie has been tipped to join Arsenal in ‘two or three years’ according to his former teammate.

Oguchi Onyewu was speaking to the press in Belgium about Mark McKenzie, a 22-year-old centreback who plays for Genk and has been linked with Arsenal by absolutely nobody.

“Mark was in the second team at the time, but I saw in him as someone with a lot of potential. I took him under my wing, became a bit of his guide in professional football,” Onyewu told Het Belang van Limburg, via Sport Witness.

“When I heard that he was going to sign for Genk, I of course congratulated him. It’s a good club, not as good as Standard of course [jokes], but still quite okay.

“Mark is enjoying himself at Genk. He was taken care of very well. I’m not worried about him at all. That boy is a born winner. It could be that he will be playing at Arsenal in two to three years.”

McKenzie is a USA national with two caps for his country, the first coming in February 2020 against Costa Rica when he played 28 minutes. His full debut came eight months later in October when he got his full debut against El Salvador, although he was not selected for the squads in between for games against Wales and Panama.

He is currently valued at around £6.6m after signing for Genk from Philadelphia in January for £4.91m.

早排公海見ar迷抽世澤水
講真大家都辛苦了
洗唔洗抽手足水

世柒撚係手足
自己走撚咗係到指點江山嘅網絡垃圾

尋日好難得見到巴丁落場

世柒用大半生啟蒙香港網民

我睇世澤評論獲益良多

但有冇人覺得派好似仲未打出身價

純防定b2b都係
無乜突出

佢點會係藍

起澳洲點樣企得前過我你講呢啲冇意思，大家做嘅野都唔同

公海見啦五毛阿迷

時區前d

咁樣就咪唔知頭唔知路就話鳩人藍絲五毛啦

真五毛黎
入黎洗底你仲當佢自己人

Ok
我都做埋五毛

咁佢咩心態

其實大家都係從可見到既證據估估下

但斬釘截鐵話佢唔係藍屍或五毛既
點解咁sure?
定係你真人識佢？

講得出咁既野都唔會係同路人

玩膠
雖然我唔buy 呢種做法，但係如果憑一兩句野就話人係五毛 會唔會太痴線
佢2019開左幾多個自己人既post 就當睇唔到？

因為我地真人識佢
係咪要爆佢做過咩大家先信佢唔係藍屍先
佢係假膠 我亦認同佢有時係煩過閪咁
然而 佢比狗抄埋牌 係爭在幾時被清算姐
咪由佢玩多排 佢都果頭近

現實佢係五毛藍屍我都理解
但係純粹攞黎玩膠果啲人究竟係咩心態
我只可以當佢地係弱智+智障+港豬
最後都係果句
玩時玩 千祈唔好攞''手足''兩個字黎玩

就黎要開哂名邊啲有出過去 邊啲係真5毛 邊啲係真藍屍大家先會滿意
我自問自己都覺得呢啲假膠post某程度上係過份左少少 不過佢時日無多 唔好再jer佢喇

我好耐冇話過六日子五毛
同埋網絡上傾計唔睇對方網絡上嘅言論去評價人咁仲點評價？
下下都要查過家宅先可以話人藍絲五毛咁冇人係藍絲五毛啦，平時立場/蘋果下底個啲簡體字撐警言論按你個邏輯都唔屌得架喎，你識人咩？
我唔知佢有咩遭遇令到佢要講呢句咩做得過份咗啦，但我有自己嘅底線，唔會講呢啲冷嘲熱諷、對件事毫無幫忙嘅trash talk。如果大家係真黃、出生入死過嘅，返到嚟上連登仲有心情講呢啲咁嘅嘢，我會相當失望

既然老婆清咁講
我都相信

咁佢人格都有問題

其實好幾個都咬左 至於幾時清算 幾時提堂 幾時入冊 無人會知
認同大家講既假膠有時係多左 有啲位係過份左
不過一黎就話佢藍屍又係武斷左
我都明點解大家會諗佢係藍屍既 佢鳩噏既野

真，我都唔想講咁多
但係當日邊個有份出黎既 大家心知肚明

所以個問題係你點定義係五毛？
因為網上講左個幾句野？ 跛狗早期日日開社運post 又點計？
如果你話個account 全部都係五毛留言，咁你當佢五毛，咁我覺得ok
又或者你有d 好 valid ge 證據證明佢係

呢啲我唔多加評論啦
性格人人唔同 有啲人會覺得我係痴線佬黎添
我只係覺得 佢背後做過乜 無人知 睇到佢on9一面姐
雖然我都唔明做假膠有咩咁開心
我都係間唔時先一兩個假膠post 佢地可以出得咁密

新入黎？
跛狗早幾年係牙po都幾活躍下

我新阿真係小見佢

俾50歐羅可以俾世澤老師剔除五毛list

你都係五毛list

我屌 唔撚係掛

但唔會識真人喎
成個連登都只可以睇佢講左乜去判斷

我新阿少見佢，淨係耐唔耐起其他po見到佢啲comments，個印象就係個到嚟架啦。
你地依家認證佢唔係五毛/藍絲，我信你地，但我唔會認同佢扮五毛講trash talk係啱。

叫佢食屎啦

老婆清開得口
可信性一定高

無衝突，一齊出又得，單出party 都得

無點你地啦 只係佢份人on9少少 鍾意做假膠姐
運動時期佢都開唔少有用既post 本身參與度都高既 至於睇唔順眼佢啲假膠post咪block柒佢
佢性格黎講佢又無乜所謂既 同路人就免傷和氣
我見同路人都唔會點屌 始終做得同路人已經係坐緊同一條船

行政費50歐羅 個價係點定

條友好煩身邊啲人有時仲care過佢咪我都廢撚事出聲

人血饅頭

我冇做野牙冇人想知牙

你有睇tvb

點睇牙蘭尋晚輸第二球？
保雲右腳射，力度唔大，可以用腳清，但入左

你啲po

不如課金比我仲好

我老婆又睇tvb點叫佢戒

入咗list會點

係咪可以轉行做共產黨員

又睇tvb 又支持49000

tvb我以前都好鍾意睇
不過社運後就不了
再講 近年啲劇垃鳩圾

玩膠視乎玩到咩程度，大是大非都唔點挽啦

football reason 黎講作用勁過臭燒好多

淨係個leadership同態度都唔同level啦

幽默大師2021

奧哥有晒現代足球需要既條件
護球 身體對抗 協防
見佢好多時死位都撈得番個波出黎

辛苦你了

好似穿埋大細龍?

條友做隊長都正路

振夫綱

Ryan做啦

六日子你算有原則

羅實夠鐘binc

Xabi Alonso set to become head coach of Borussia Mönchengladbach. (Bild)

沙比係牙達老友嚟

係希望呀蘭爭氣d

唔俾飽飯佢食

門興呢隊又係閪波黎 成日撚賭仔

德甲波好難賭

係澳洲見過六日子做法輪工義工 街邊擺街站
佢勁慘 啲器官唔見晒

識睇一定睇tvb

發現英文狗全日冇上水 和好吧手足

和好吧手足

温女姐

賭大波唔錯

傻既 琴晚賀芬咸咪又係撚狗

是那一位張伯斯 出波出得驚天動人
叫我終於相信 拿狗能士哥

弗賴堡先真

櫻花樹下？

重度再低一級係咩

要有幾貪玩先會keep住講呢啲野？條友成撚日都咁講野，唔係一兩句

一口價奧哥200m

50m
最多幫你哋接收埋C8件垃圾

老實講，我唔介意佢地串啲當黃店係抗爭、乜都無做過就話移民、淨係掛住返工..etc既人，但有班打生打死比人拉埋，泛民咁柒都做到入冊，點樣仲講得出口呢啲野先？大家手足出過黎知道大家遇過啲咩，唔係下下講句付出過就大撚哂架，有啲野講出口過唔過到自己良心呀

50m
奧哥80m C8 -30m deal?

用羊狗換

張伯斯的錯？

咁賤 唯有送個施丹畀你

利迷爆閘？

要佢d強運都好

佢黎到都要under達蛇

嚟代保蛇教u21都好

比爾連堅守冷板 繼續去catwalk種樹

我會否可得到沙哥的護蔭

做乜哭

可能仲未放工

迷愛係差唔多架喇

有野做仲想點

奧狗走了還有古哥

迷愛全部港大

做到十一點

港大都唔夠埋沒良心咁好揾

埋沒良心都要排隊
排隊都要有資格排

又多十二件打針人士送院

真，全部都係天之驕子屌女狂人嚟

全部同打針無關

尊重手畜啦

屌fm開新save完全唸唔到買咩人
賣完埃及仔就r哂頭

樣子好摟打

開始腳震未

我打十二針都唔驚

買保安

你攞咁多糧食怕咩

右翼有ESR同金章安

死道友

唔洗錢唔拎就笨柒

Agger
好似老一輩 n賓 老衲嗰啲喺重要關頭都會認真
依家得返啲「波台式」玩膠真係好黑人憎

濕鳩lily

有幾個阿po嘅我都完全封殺咗
有時king波會睇唔到

覺唔覺山東婆何桂藍扮有骨氣好撚on9

N賓咁泯滅人性都吹奏...

呢件一早block咗 記得有一次出去遊行緊
條友仲開po講藍店

由你把口講你都幾嘔心下
我係公海比猁用社運狙擊果陣 你有無幫過口 唔好咁偽善啦做人
你係咁幫同路人口果陣就唔會踩多腳啦
你同啲波台假膠做既野分別係邊?

仲有3noirvexa

禾幫你幫到入埋制裁名單

其實有啲所謂同路人係好偽善 同啲買贖罪卷既家長做既野無乜分別
出黎行出黎擋子彈既比人狙擊 然後可以笑埋一份
而家走出黎話其他假膠笑同路人好仆街
睇落真係好撚嘔心

樓主位清做咗咩得罪你

As Odegaard continues to impress, a look at the state of play regarding a possible transfer:

♦️No talks yet over permanent deal

♦️Player intends to wait until summer

♦️Florentino Pérez a known admirer of Odegaard’s quality

For
@TheAthleticUK
#AFC

早排我公海比啲猁話社運乜乜乜果個post定我係咪比國安捉走左個post
琴酒條友入去笑埋一份姐 無乜野既
佢又要講到自己幾撐手足 結果果陣笑埋一份
佢做既同跛狗有咩分別 其實無喎 假膠就唔會好似佢咁偽善企係道德高地既 所以覺得佢講啲野好嘔心姐

47人都笑得出抽得水...

其實琴酒同渣家軍啲撚樣一樣咁偽善
唔知咩係偽善就google下
屌你老母 個個都有資格屌牙跛 係琴酒條撚樣無囉

咁我又覺得唔係咁睇，有啲人真係身嬌肉貴啲，咁佢捐錢都幫到手足架姐，我爛命冇咩所謂

N賓仲係公海開心緊

算啦，阿po都好多巴打幫你

冇乜道德

重點唔係你做咩位，係待己以寬 待人以嚴

你都仲未明我屌緊琴酒啲乜
佢呢一刻屌牙跛假膠笑鳩手足要坐要盛玩大左
咁其實狗竇好多都係同牙跛做既差唔多喎
我早排貼完被捕紙保釋紙 呢到咪定時有人拎出黎鞭
鳩乙笑完我 轉個頭咪又係有人和應
做既同牙跛有咩分別? 其實你地咁多個人都一樣咁偽善
定抑或我唔係手足?
假膠係錯 不過唔好忘記 呢到好多手足都係好偽善
屌牙跛好易 但好多都係做緊牙跛做緊既野
而牙跛起碼企得好撚前
我呢件事講完

真，大家做好所能就已經好好

你明我講緊乜

冇我老婆狗參與反送中 你地一早送左中啦

呢個po?

蓋清就真係平時9up開膠po
大是大非都認真mode

我有幫拖

唔記得邊個post喇
總之琴酒有份笑埋一份
所以佢絕對無資格屌牙跛

覺得佢真心藍

好多ap手足入去幫拖

呢度屌5毛嗰陣2&b都仲有入嚟澄清
N賓潛晒水

希望呢到有份屌牙跛既諗深一層 有無同牙跛一樣笑鳩過手足
記住係同路人 同路人唔止係出面果12人
我都係其中一個比狗咬過既
如果有笑過我貼保釋紙 有份係猁個post笑埋一份 有講過我係傻鳩
咁就唔好咁偽善話牙跛做假膠 起碼佢做既野比好多人多
呢個我睇法黎

你都有份

捉到真五毛

ap迷馬手足一條心

槍口對外

我知好多都有幫拖
只係有啲係好偽善 上面捉到隻偽善狗啦
講緊有時我地唔好雙重標準姐
社運人地可能揹住單官司 好多阿狗手足都有機會係
覺得佢假膠唔順眼時 諗下有無份做過類事好過
始終做人問心無愧 人地既野理鳩得咁多
除非你話屌啲出都無撚出過既cctoy冷氣軍師姐

冇追po 又搞咩

醉狗好掛住你

溝針打啦咁勁
打12款

講埋呢句完啦
唔通人地食x炮 無得沖涼 係大學又無覺好訓又同你地講咩
我就唔會偽善到話人開假膠post既 我屌錯人我都會道歉 但唔好忘記人在做天在看 屌牙跛既自己諗返 我記住哂邊個有份笑我貼被捕紙既 而邊個又有份屌牙跛咁偽善既
完。

但我唔掛住佢

hi我睇波先入阿po

開新post先
拿拿聲推爆佢 廢事再講個topic 越講越扯火

手足

開左新post

1001

1001中六仔